有無女權絲入黎些牙吓你地點同男朋友拍拖？

屌你！你入黎做乜呀，你地根本無當人地係你男朋友，你要佢畀錢果陣就要佢gentleman，到你唔想扑野就話自己有性自主去拒絕人，你地班臭閪孤獨終老啦